想辭黨鐵搵份月入5000+ Part-time,可以做乜

做緊黨鐵車站助理
見到間公司咁濕鳩 上面封站 然後下下比啲腦殘廢中廢老屌到拎埋老豆老母出來
而且死跑爛跑都係搵得唔多(時薪其實都係$64,同埋點報更都係會比418限住,今個月返咗70幾個鐘做到人都癲都係講緊得4字頭) 所以想走

因為自己仲讀緊U 所以唔能夠afford搵full-time
但星期六日紅日都會比較得閒 所以可以返到全日

唔知咁嘅要求會唔會好麻煩 但真係希望搵到多啲
同埋唔係好想再對住呢間咁嘅公司 雖然搭車零開支真係幾爽
起碼留多個錢可以有需要用都好 去旅行又好 養到車又好 乜都好

跪求各位指點迷津

馬會68一個鐘

你講坐counter果啲？

外賣仔，利申做緊

北區好鄰舍請過半職幹事每周23 小時

堅持落去，賺黨鐵錢，放水比跳閘手足

教畫

補習

N展仔 唔識畫畫

有諗過 但真係信心問題

讀中學果時都已經唔係勁人 入到U直頭變埋爛GPA嘅學渣

自問冇乜能力教人

同埋同老母反咗面(老豆冇事)
所以除咗返屋企食飯同學費外 一毫子都已經冇問屋企攞

計過自己一個月開支約略2500返 但日文學費要自己交 每6個星期800

所以就算唔到5000都希望穩定見到4字頭 而家雖然係有4字 但要瘋狂報更 仲要今個月開始cut咗啲更直接影響份糧

電投好似都有

uniqlo GU 都有65蚊一個鐘

講邊個站plz

盲估火炭站

[member]其實係九龍灣站[member]

鳩做有錢收，仲有得免費搭車喎

Apply下 foodpanda 做下外賣仔
番工時間好自由 獨立工作 唔洗睇人面色

步兵？

保安hea住做

轉cuca

之前搵補習社做
15:00-20:00
$100/hr 對吓功課 改吓卷
私補更多

咪玩，foodpanda瘋狂cut cost，利申做緊車手
有得做黨鐵梗係做黨鐵啦，賺敵人嘅錢支援自己友

有冇諗過做送外賣deliveroo foodpanda?

office boy 斟茶遞水跑腿?

本身對交通有興趣
同類工作做過九巴同城巴
Mtr in過冇請
嗰陣kmb $33 ctb $42 mtr$64
估唔到而家九巴加到58 城巴加到69 黨鐵仲係64

KMB 33 CTB 42 果時MTR應該57

可以試吓揾d開24小時嘅call center，會有418，不過返工時間好彈性
我試過星期六日同day off返12個鐘
早落堂又可以返
不過call center都少少辛苦（精神上）

反而見隔離post講緊話可以做自由速遞 唔知諗唔諗得過
當我keep住做黨鐵 但其他時間搵呢啲做

Sales真係不了 以前返過Ocean Park影相外判 跑數跑到仆街

uniqlo呢d係瘋狂摺衫 唔洗sell

搭車零開支可以養到車??

反而自由身既外賣員就真係好辛苦
除非你有電單車姐 如果唔係靠行路/單車
一個鐘都未必做到兩單

但係照計人工條數都係跟team revenue掛勾？其實好怕做呢啲

part time邊有得計姐

我識人做城巴part-time 真係養到
當然佢都真係癡線佬一個 瘋狂返

我會咁諗 如果好似自由速遞果啲可以話返就返 唔返就唔返
咁我起碼有時可以賺下零用冚返果日食飯開支都好 然後大果份糧可以真係儲到錢

不過做外賣真係不了 無論熊貓定袋鼠

認真邊度？？？想知！！！

屋邨補習社之嘛

日文邊樹學咁平

仲夠膽出返工post

屌我連學費都要自己儲阿【除咗交通費同膳食】

可以忍不要走
無論點，入面多自己人安全點

foodpanda

唔係阿，除咗之後係2倍有突

U記時薪好似係固定，同埋唔洗跑數。

譚仔$80

補小學生應該得啦掛，好多小學對功課嗰啲收入都尚可
加埋炒散每個月都有5-6000

唔好辭工。自修專業考試, 例如ACCA/FRM/CFA.

N5緊唔會貴得去邊

賣廣告賣得最多果間

唔返工 真係連發夢嘅錢都冇

熊貓/袋鼠外賣，平均$80一個鐘
得閒先番又得

N5有鬼用，出面都最低起碼都要N2先叫做認受下

為興趣姐...同埋都諗住讀上去 日文對我自己超有用

辛苦好多架，又要日曬雨淋，行要行上行落
做黨鐵起碼唔洗體力勞動，做步兵送貨送外賣要揾幾千蚊(揾到咁多都好難)真係做到你仆街

唔洗覺得唔好意思, 做自己要做野,你話打黨鐵工,有人打政府工,咁就靠佢地出俾你既糧去支持黃色經濟圈,你冇收入冇左基本開支,到時唔好話抗爭,你仲有咩可以做?

當然,如果你好容易搵到另一份好D既又冇所謂

Uber夠彈性

我有車牌 兩年牌 問題係冇車嘛
如果唔係我都真係出來走返幾轉

讀咩科

搵intern做

已經做咗

其實suppose今年係final yr 不過defer

有分時段 不過都有418 建議一開始報普通話或英文 肥左都有得留係同一個部門 容易啲改時間

我之前嗰間應該唔再請pt（新加坡銀行），巴打可以試其他bank或者安信（信用卡）
jobsdb都多post

想知邊度+1
個時間幾好又高人工
之前屋村啲補習社都係得$50，$60一個鐘

有冇pt唔洗對客架？
除左補習

其實我又唔係好明點解咁怕對客

做得多就真係唔多有感覺

做sa咪算係咁

各位手足好

都聽到各位手足嘅建議 暫時冇辭到黨鐵
呢期撞正封站所以都係咁OT,今日都做到收車

同時上兩個星期有趁天地堂接咗啲自由速遞搵咗少少零用錢食飯用 不過呢個星期 真係交通唔方便又冇心情做 所以一單都冇接
如果唔係當真正part-time做嘅係ok嘅 不過要識揀單
試過有張靚單 觀塘送花去灣仔 $90現金 基本上已經頂到1-2餐飯 當然計埋我車費零成本可以袋足90
淨係靠佢一份係唔會夠食

都好多謝各位手足嘅意見 黨鐵呢間公司真係好乞人憎 所以我都明白大家好憎佢 亦都好理解大家要搞佢
其實好多黃嘅公司同事對手足打站都冇乜野 因為大家都明白

最後希望各位手足大家都唔好有事 齊上齊落

1118 跨界別大三罷
集中post

廢老我照屌的多野做到死仲要聽佢9up

有冇興趣留tg傾下工作，有介紹

介唔介意講下工作性質

繼續做 咁先幫到前線

其實9up都算
同你用心講你又唔聽 之後轉過頭唔夠5秒又問返頭先我同佢講完嘅野

啲外傭又係 下下講完 佢係應咗你ok啊 之後又唔記得

其實用心聽真係咁難咩 最多我講慢少少囉 咪鬼唔明扮明

飲食業一星期返三四日都有呢個數

學費屋企人比咪即係靠屋企

有冇諗過攞多定攞少已經係有分別